而家d 00後，平時上開咩網既呢？

除左IG、連登之外

weibo

我相信無論咩後
都會上既一個網
係咸網

00後撚知咩
玩乜鳩野抖音囉

big big channel

Hao123

有app唔洗上網啦

咁無理由不停玩抖音架嘛

禾地日日睇屎萊姆 仲有笑波子哥哥

毒黎嘅屌

抖陰